母親節一定要送禮物俾母親？

正評：不送
負評：送

首先，我有send母親節快樂俾我啊媽。
但俾女朋友話我小氣，幼稚，禮物都唔送。
第時肯定都唔會送俾佢（女朋友）
咁我係出國讀書，母親在香港，送唔到。
佢叫我上網送野運返香港俾我啊媽。
但我覺得無必要，有心意就夠。
跟手就嬲左我

依家節日咁商業化

推

負評都講下原因

應該母親送俾子女
母親之所以做到母親係因為有子女
應該母親感激子女

簡單，其實可以咁諗
揾錢um住佢地把口

錢都未搵到個，都唔知送咩俾老母